18:18 金鐘B出口多狗

目標至少20隻

「深夜突然有感。我既不是前線勇武，又不是後排和理非，我只係想香港好。」

見倒！ 係2IFC個出口上一層電梯個位

依原來個post講金鐘 係香港站都有呀！ 大概8個

黨鐵唔安全!

黨鐵唔安全!

黨鐵唔安全!

推